鐘意一路行一路食煙嘅同我入一入黎

屌你老母一路行一路食煙成個火車頭咁
又要頂住唔比人過迫人食哂你地啲二手煙
一路行一路食煙果啲真係要死全家

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

咁可以點姐
唔通你打鳩佢咩#

政府應該立例全面禁煙

又唔係唔比你食
要食就入吸煙區啦死煙剷

咁又太過份

係街食煙既人死全家

你估我唔想？
做到先得架

最緊要係無犯法

過去剪左佢支煙頭好冇